大陸央視開始作新聞，拎秘魯BNO黎講

話香港專機只會接中國護照
英國懶理BNO

笑了

我是香港人

今次災區能成功回港，感謝中國政府

本人同太太去尼泊爾旅行，最後一天不幸遇上大地震，四周一片混亂。雖然我們趕上機場，不幸我們所乘坐的港龍航空取消了航班

我們感到傍徨無助，因為身上乾糧不多，可能斷水斷糧

一個小時後，手機竟收到中國大使館短訊，所有港澳，中國居民可在候機大堂集合，中國政府已派專機接走國民

五個小時後我已成功登上國航，上機時只作了登記，到現在還未收我機票錢，我地是第一批離開加德滿都的人。

我知道其他國家包括西方遊客都走不了，因為尼泊爾機場得一條跑道，優先給了國航，東航，南航等

此時此刻特別想說，作為香港人，作為祖國的一分子，特別特別的幸福！

在此希望滞溜在尼泊爾遊客大家平安，順利撤出

Danny

25/4

事實就係BNO早成半個月已經走曬, 仲要收平你支那一半

係呀係呀
BNO係垃圾黎
咁垃圾你日日講托咩?

好難想像一間國家級既新聞竟然會造假

有邊篇係真?

證明你唔明白獨裁國家既做法

明明香港包機係只要係香港居民，有香港身分證就會接
唔關你有冇中國護照事

英國亦都早過香港政府派遣接載BNO/BC既包機

又平

都係昆9牆國d愚民

仲記得bno上包機收2500
廁板就收3皮

大內宣愚弄國民引誘佢哋出精

講咁多，幾時發起藍絲申請退出英籍

呢個完全係fake news嚟
bno一早接走咗啦

之前日日屌黃色經濟圈
而家到BNO

根本70年來一直冇變

笑撚死

BNO唔係一早走撚左啦咩

想知支那愚民啲comment 係咪信到十足十 打囇飛機

造左幾十年假㗎喇

有冇人有微博A/C 送去一巴掌打柒佢地。

唔單止造假 仲好鍾意用主觀字眼 似作文多過新聞

再睇下先
原來係中國政府拒絕幫有HKID既香港人搞通行證
又話香港人等於中國人嘅？

由佢地呃啦 反正bno唔會有佢地份

好快收皮

依個post d supporting 真係要保存，
班大陸人一定9up無極限。

支支人：廢青拎假新聞打飛機，我睇唔到，我唔信

好撚大巴

支蛆唔會信

佢地無新聞呢隻野 只有宣傳

想睇留言

呢啲新聞唔係比外國人睇，而係比佢哋自己人睇

半個月前啲人都走鳩曬你先接

一年前我都覺得係，睇完有d難以置信嘅感覺

而家慣哂了

傻啦，佢比大陸人睇嘅咋嘛。
你俾返支那人知道拎BNO有機會拎英國護照，佢哋一定狗衝過去啦

op唔好咁啦 佢哋打少一日飛機會谷住谷住㗎

佢地會del留言，無用啦

無錯，佢都係講比啲無BNO及支人聽啫

呢篇野比人改到我都唔知邊一篇先係原文

邊個真正保護港人?一定唔係中國

獨裁暴政2個特質：暴力 謊言

唔係點整到支那人咁弱智 仲話咁肯定係有大project

一個自稱大國既黨報 要去到作假新聞自慰

得啦得啦 廁版萬碎 支共護照萬碎

由1740年印尼紅溪慘案，到1975年赤柬排華，支那對僑外之民，係二百幾年都冇變過

我好似記得揸BNo返英國再轉機香港仲快過，香港政府包機

篇篇假新聞 無篇真

而家作一篇扮內政部英文稿去微博，話有抵壘政策，中秋之前到香港都可以申請BNO，都可以出年去英國5+1，睇下會點。

1年都未夠就想改寫歴史

央視自古以來都係作新聞wo ching

中共: 俾5眼瓜分我D人材同錢 仲要咩都做唔到
好嬲好嬲

以前金融風暴救市都隔左六七年先開始篡改

事實就係揸BNO宜家可以做英國人
完

又準備每日一篇屌BNO了

一巴巴 車到應一應 啪啪聲

官方又認證BNO有用

on9

日日喺牆国睇fake news 真係人都癲

英國率先接走BNO，搞到強國暴政香港暴政妒忌心理不平衡。

係囉 BNO咁廢 你由得我揸啦
你理撚得我

BNO走撚晒先話特衰有機

中國官媒講得嘅都係假消息啦

推願榮光歸香港

衰咩 坐幾十年監?

好撚煩呀黨媒

1984 真理部

因為好多支那人羨慕香港人突然有得 BNO變 BC , 所以要做啲新聞抺黑平衡一下

311大地震 同地中海沉船呢？

作乜鳩都好啦
BNO關你支那人事咩

好7呀

北韓新聞

專呃自己友其實我又唔太mind

去貼圖啦

咁好用你用啦
我用返你地中國人冇嘅bno算

哇屌 真係大大巴車落去

我記得嗰時. BNO 上晒機. 港共先話搵咁機去接. 但唔知幾時搵到
港共好似仲要收40000蚊?
BNO 飛倫敦好似免費?定係超平? 倫敦買機票返香港都係7-8K左右

咪俾佢地開心下 唔係一陣又想要埋一份

ccav幾時講過真話

第一日出世?

基本上係主世界中國兩個字己經等於造假，同牆世界班傻撚完全相反

笑撚到仆街
佢出依個PO究竟要忍笑忍得幾辛苦先落到筆

D人仲要覺得BNO貴成千蚊唔續
中間個差價就係呢d突發意外個時要用領事服務個陣嘔返哂出黎
貪個小小便宜
真係唔柒都做唔出

韮菜應該會信

好難想像你坐左幾耐

作啲假嘢俾支那人睇, 等牆內奴隸唔會羨慕, 繼續生生世世做共慘黨奴隸

2011年 311 日本
英國先派包機
中國大使館無視香港人

2012年意大利

及後當他們在大使館補辦完證件準備離開時，大使館有女職員竟指有客人到訪，要求她們從後門離開，感到十分侮辱。羅太炮轟大使館人員對為同胞竟不如當地人，十分感慨。

跟住又微信傳到一堆廢老話本BNO係垃圾

唔洗啦，由得班愛國藍屍繼續誤會咪幾好

屌你老母又係光頭佬
果然啲光頭十個有九個都唔慌好野

毫無懸念

日日都討論一本垃圾
日日都話人違反廢紙 \ 歷史文件

Push